用開3D software既入

1.3ds Max
2.Maya
3.blender
4.zbrush

學咩好？
邊樣最好 多數公司用邊隻 ？

Maya萬能 熟左咩都得但耐
Zbrush快起character
3dmax 快上手

Zbrush animation會唔會好麻煩?件模可唔可以掉去maya/max/blender執？

Maya難學d?耐既意思係

blender免費喎，香港老細好注重版權 用埋linux最好

真係學，學Maya. 玩熟左，其實轉去其他都唔會太難

各位巴絲用緊乜咁

以小弟嘅習慣就用3ds max做hard surface modelling/skinning，maya做animation，zbrush畫識郁嘅

nurbs modeling maya 好屎
之前 maya 2012 成日都會無左個surface

個陣念住用 nurbs 畫架車都煩

家下都用 subdiv 多啦, nurbs 少左好多機會用

玩影片/game 就Maya 加 zbrush
Maya 係大雜燴
model, animation, effect, light 都可以玩
之後改用其他3d軟件冇難度

zbrush 快速畫人，而家玩3d必學

做product 就cad 同fusion360

blender冇得輸

Zbrush起完既charater係咪高模（high poly)黎？
唔係好明個次序係點
見youtube有d用zbrush起左成個樣skin埋
之後又用blender 重新modelling一次再rigging
係咪zbrush只可用黎起個draft

但又見有人3ds max一次過整晒但無zbrush咁靚

覺得maya 好難用..

唔明

Maya，識佢就學晒全部，有錢買得起就無問題